有冇XS Max用家個藍芽成日跳去"不能使用"

一出就買
由買返黎嗰下已經有依個問題
最搞笑佢係跳去不能使用跟住又變返正常
幾秒內不斷loop
loop足一段長時間
iOS update左咁多次都冇解決到
有冇人同我一樣？？

推

一買返嚟就有問題唔一早拎去整

無呢個問題

未過保就去俾藍精靈check下部機

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會